pokemon sm套動畫 其實膠得黎都幾好笑

無咩經費 所以玩呢d??

木木梟

唔知會唔會進化

棄劇左好耐

上輯輸撚左之後一集都無睇過
垃撚圾

有咩好笑？

似水球賴feel
應該唔會進了

唔好進啊

印象崩壞

啲畫風似似地 Konosuba

今集係特別多顏藝

最重要係成集都有木木梟

我睇妖怪手錶唔好?

你話xyz拎咗冠軍今集同賽莉娜去阿羅拉旅遊散下心做下膠嘢我都接受到呀

永遠的痛

睇日月根本係睇火箭兵團
不過我都仲係好掛住以前既智爺
希望日月有特別篇 可以一如以往咁有上輯男配角客串
史特隆再出場我已經滿足

本身都3條女
賽莉娜黎埋就變修羅場

見到弱智噉嘅死樣，跟大吾走啦

可能因為上輯拎唔到冠軍 所以輸到痴撚左線啦
唯有係咁解釋啦

其實故事係真係好，當係小智去輕鬆吓咁
問題係個畫風始終太細路仔
明明上輯救過世界點解依家成個傻仔咁
好大對比

轉畫風啦,收視仲低過xy